藍田匯景東方食神

叫左三個人唔該想叫野，

都係講句得，有個伙記向我張枱行過黎，

叫兩三句唔該先望過黎，話做乜撚野！

態度差到唔會再去！

垃圾黎

估唔到間野未執

野食又唔係特別好味都咁鬼串咁鬼惡

中學回憶

其實好唔好食

普通，但佢近，先會去食咁多次！

經過呢次我唔會再食，俾錢買難受，

佢地真係有病，叫極唔應都夠離譜，

仲要用粗口，叫埋朋友罷去

車仔面？

間野真係唔多掂 野食又唔係好 啲位又窄又唔好坐

樓主走咗未

晏就既事

真係叫做普通三十幾蚊嘅車仔麵 味道都係好普通
但係啲伙記嘅態度唔好就真係扣曬分
試過一次之後 我都知道冇下次

30蚊唔包服務費 果間野出名差 但省錢又唔洗餓都算係咁

咁我俾多10幾去食榮嫂啦！

唔係要酒店服務，但唔係用粗口囉！

牛奶公司咩

做乜撚嘢

香港服務業真係世界級

以前觀塘有檔野同佢一樣名，10蚊好撚大兜炒米，1蚊件煎釀三寶，之後執左，唔係係咪呢檔

這就是香港

未落單咪出門口走 問你做乜撚野 你仲繼續落單照食 真係痴撚線

好難食

呢間車仔麵係垃圾，只可以食炸脾炒一丁，個個月都最少食一次。

最後你咪又係照叫野食, 佢唔怕你唔返黎食